% ---
% Agradecimentos
% ---
\begin{agradecimentos}

Aos meus orientadores \imprimirorientador \,e \imprimircoorientador, que disponibilizaram tempo, suporte, recursos e especialmente paciência com os meus atrasos e erros, agradeço a vocês por tudo.

\end{agradecimentos}
% ---
